101 黃大仙討論

聽日黃大仙區1330集合之後一定唔可以冇target
黃大仙除咗狗屋同狗舍就得返民政事務處同社會福利署，冇咩明確目標（有錯請指出）
合適嘅target要去到klb,kt燈柱/出tst
唔太覺得淨圍狗舍有太大作用，加上要keep住流動先唔會被trap
大家有咩意見

聽日一點，200萬人去銅鑼灣
東角道集合，遊行至中環，唔好遲到！

前線一定去港島
記者、First Aid 分散六區
點解要咁做?

我知人數好緊要，但係我更加支持開花

去港島

留名

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

Lm

港島已經試過好多次，對方重防根本冇得打

去完港島先番自己果區得唔得？
前線一定去港島
記者、First Aid 分散六區
點解要咁做?

去klb/kt都有好多目標，但係相對少逃生路線
去紅磡/tst可以光復，多啲路行，但係易變陣地

聽日最重要係落佢面
打陣地戰只守不攻冇意思
除非我哋有打算進攻
一定要keep住移動四圍走

有冇黃大仙區tg?

直接六區

去完港島所有出入口已經重防，冇咩機會重組人數

推

上啊

有，18區

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

大家畀啲意見，要多啲idea先可以成事

有冇保皇黨辦事處?

鳳德簡志豪